因為TVB，同屋企人關系破裂左可以點做？

斷絕關係，識返啲正常人先

加油

唔好同佢地嘈，因為你永遠說服唔到佢地，只有佢地說服到自己
諗辦法令佢地睇少啲tvb, 佢嘈就轉第啲話題

巴打加油！You are not alone even you can walk alone

其實我都係
日日返屋企都聽著林鄭道左歉，係一班廢青搞事，又話唔通全球唔同大陸做生意。總之吹到天上有地下無。
返到工，差唔多全部mainland, 得兩個香港人。日日都問我地後生做咩搞事，係咪美國佬俾錢。搭車時又係對著大媽，突然諗起係咪真係咁多人反對。日日都過得好大壓力。

It’s not meant to be easy. It’s meant for people who are capable to see through lies. You have chosen the red pill, friendo. And for that, we shall love you as a brother.

見到d弱智廢老真係好悲哀

你求仁得仁啦
上連登勿認真咁簡單道理都唔明
抵撚你死

長輩圖

唔洗驚 我都因為咁同左老母反面
佢依加日日send共產黨打飛機文比我
依加一播tvb我就沖去轉台去有線
一播新聞就嗌交
老母深藍 由佔中開始政治議題就嘈硬
但屋企人唔會真係嬲對方嬲咁耐
不過佢地會暗串你乜乜乜
你覺得你做既野係正確就企硬
唔需要因爲咩破裂想修復就讓步
時間過左就會好返架啦

支持

得罪一句佢地重擺得幾耐

我就唔會晒時間同佢地討論

如果自己做緊既野係岩既
點解要怕人地點睇

你唔洗驚，有我地

識朋友要識志同道合嘅
物以類聚人以群分
喺大型活動識下新朋友啦~

清除高清盒內所有tvb頻道，泵爛mytvb box

巴打你應該太細個，所以咪撚理住先，有能力大個仔咪閃

斷絕關係 當佢地死左/直接同佢地講冇啲咁嘅老竇老母 咁會好好多
總之到鬧到佢哋心碎

大把野反駁啦，收錢呢d咁既垃圾論你都駁唔到？

忍不住咪搬走，如果有能力
千其唔好比家用

曬9氣
屌完都唔會變

其實真係知易行難

點解你身邊可以咁多紅底人
我身邊無乜紅底fd 係果啲一開口我就屌佢

有200萬+1既人企係你果邊

我屋企都係咁，仲成日係我面前話d人暴徒暴徒咁，問佢地幾時死，我出聲就話我唔比佢地發表意見
而家當乜都聽唔到，同唔係屋企開新聞台，佢有佢詛咒人地，我有我做比佢詛咒嘅”暴徒”

做野就搬出停家用，只要你平時份家用係佢地主要收入，佢地變義士都得。

問佢點解黎香港

唔好因為政治分裂你同你屋企人既關係.
屋企永遠都係你既安全屋.
愛你既永遠都係你既屋企人

屋企被我呃咗，以為只要睇TVB新聞就會撞線連唔到wifi

屋企電視搜台係你做？

其實身為子女，有責任教父母咩係正確既事
細細個時唔識野做錯野都會鬧你父母唔識教仔
而家大個左識得分辨是非
父母既智力不足以去理解真相
你有責任教識佢地
佢地唔識就係你錯

記住，因為想修補關係就放棄思考
就等於攬住一齊死
全家人等你救

如果有比家用就停比家用
如果無可以試下離家出走

當你發現佢地無得救
或者可以考慮同父母斷絕關係
佢地無資格擁有一個思想正確既仔

要用誇張加曲線語氣同佢哋講嘢先得㗎
例如:警察做得好 邊個反對就殺死邊個 唔准講衰嘢！

為左屋企人放棄香港
只會全家人攬住一齊死
放棄救全家既機會
真係愛你屋企人
就帶佢地一齊離開香港
唔好留係呢個地獄

巴打家庭應該幾深紅

以後有能力就搬走，而家就忍耐下。

上多啲連登搵巴打傾計，大把人同你一樣，I know that feel bro

同佢地講老咗會送佢地去中國啲老人院過世

我老母都好d
本身話我係暴徒 廢青
同佢嘈左幾次 解釋左幾次
終於佢由撐送中變左反送中
不過都係唔俾我出去遊行
我老豆係警察 但佢無份出去
無打過人 無話過我地年青人係暴徒
佢係撐我
有時睇到你地話警察係狗
其實有小部分都係好既。。
所以唔好一見到警察就鬧
我真係好驚見到我老豆俾人鬧係狗
各位理性d

人不在 心在 香港加油

嘗試轉換一下你嘅角色
喺屋企你可以試吓做麥美娟，鼠王芬，愛國愛港，但屌林鄭老母

屌你個老豆覇道到連唔聽都唔得

其實上次雨傘我都經歷過類似既野
同班撐黑警既朋友鬧大交
疏遠奶共親戚

直到而家班朋友同親戚關係都冇好返
我亦唔care
唔志同道合既根本唔可以稱為朋友
親戚就算吧啦
本來就一年先見得一兩次WFC

冷靜諗一諗其實冇乜大問題
人生唔同階段係會有唔同既social group
撐警奶共者大多係自私自利之人
You deserved better

至於父母
或者試下從呀媽度入手？
通常老母都易心軟
你同佢講都唔想家嘈屋閉
但老豆日日講你就黎痴線
想自殺之類（當然唔好真做，講下就算）
嚇下佢，佢自然會幫你叫老豆收嗲

你要掉番轉諗
藍屍係咁發作係因為佢地feel到壓力
夜行吹口哨
見過有幾種應對方法
1.直接回應:陳明自己睇法,明就明,唔明就一笑致之
2.群眾壓力:呀邊個邊個d仔女都出晒去喎,都幾多人不滿
3.轉移矛頭:警察真係慘,俾林鄭擺上台,林鄭太偏執,下台換人唔使煩
4.直接無視而不見:講乜都唔回,零反應

btw,身邊都有上年紀老人
612都屌學生屌得好行
616後見咁多人上街後開始轉,部份屌埋林鄭一份

比劍橋質素更低的

某議員都要 特首，就知發生什麼事

兄弟！
老豆老母好重要！
一固然係親情，二係好功利咁講，佢哋有兩票
我自己因為69612下定決心裝有線
68蚊一個月齋睇新聞
你俾咗錢裝，兩老就會睇，因為俾咗錢唔好嘥！！！

俾龜拉被爆眼都敢，冇理由唔肯俾68蚊一個月

道不同不相為謀
呢條路好多人同你行
唔好因為眼前人和事影響到你

過左咁多年仲睇TVB你唔係ON9就弱智,2014-2018你都係睇TVB,咪繼續囉

親戚就算啦
我一早都退出哂群組
廢事睇到成班廢老撐警撐大陸

建立自己嘅信念,等自己唔好唔好咁脆弱咁易俾人打敗
以後唔係你俾人暗串,而係你暗串人,仲要下下串到人地無聲出

屋企個主導權係兩個廢老到
我咩都做唔到
而家只可以避開佢地

同佢講道理五年前一早講左
講左n咁多年
不過佢一路係到睇埋d藍絲group同共報
同埋係普遍老屎忽心目中後生都係唔成熟唔夠自己識諗
心好攰

唔知
可能我呢d低下階層
讀埋屋村中學
成大堆都係中學先黎香港

我又冇咁嘅本錢呢

係佢想挑我機
我已經唔同佢講政治野
但係廢老係都中意逼人聽佢講
兩老一唱一和日日講
我話佢又話我唔專敬長輩乜乜柒柒

聽日出去行下金鐘，大把同路人，我地做你朋友！

我都係
佢地仲要睇早晨新聞鬧，特登嘈醒我
我關道門都比佢地屌埋一份
自果次之後都無再講過野
日日都早出晚歸
好唔想番屋企
好嘈好多負能量

屋企試過Search唔到tvb新聞台
個廢老老豆搞左三個鐘都要搞返出黎
我都搞唔掂

試下唔好用語言黎令佢明白，瘋枉係屋企播片。再間唔中插一句‘如果我係俾警察打緊果班人既其中一個，你係咪依然覺得’佢地既武力係合理程度我係收左錢barbarbar⋯‘（或其他廢老觀點），間唔中又可以send下d長輩圖講下修例既影響（呢樣建議先向偽中立既母親著手，成功攻略後再向高難道挑戰）。

佢地果一代人有個好明顯既特徵就係無同理心，俗d講’針唔桔到肉唔知痛‘，同自己無關既時候可以好大義凜然，到影響到自身果陣就會自私撚上身屌到政府飛起（例指可參考之前廢老金申領年齡上調一事）。

記住記住，唔駛步步進逼咁不斷講你自己睇法，等佢地自己睇自己諗。到佢地主動提起先慢慢滲透你既睇法。千其千其唔好係佢睇緊片講廢老point果陣同佢開火，盡量hit&run。

如果佢覺得政府無錯，就算打死自己個親生仔都無做錯既話停止交流吧因爲佢已經走唔出自己既世界

我盡左力
不過佢係都要喊打喊殺
係屋企又冇人幫我
個兩老一左一右夾攻我
唔明我做錯咩

經過琴日 我屋企同其他表兄弟都轉返tvb

我都係 一日到黑同老竇嘈
琴日先焗住睇CCTVB嚟同佢嗌交...
仆街佢好孔武有力我轉唔到台

Delete頻道，佢加一次就del一次

老母呢樣野好狗
我老母就扮晒中立咁
轉個頭就話我對號入座將成件事責任入晒我數
而家搞到好似我老豆先係受害者咁
我老豆就係到大大聲講野
我就要呢入房做老鼠

裝睡的人叫不醒
帶眼識人
621不撤不散

聽一次就屌一次
佢講佢有自由講，就答佢我都有屌柒你嘅自由
屌到咁上下就會開始放棄

打電話問廢老智囊團

唔好上連登。 洗腦反共反上腦既地方

我老豆基本上就係一個垃圾
有電視以黎根本除左cctvb new根本就唔眼其他野
開左viutv佢一集都未撚睇過

我都係唔同佢講野
飯都係自己食

有能力就搬走,無就唔尻理佢地囉.佢係你老豆唔會聽你講

我老母話呢個世界有言論自由喎
唉都on撚鳩

辛苦了巴打 有需要真係要搵相關機構做下心理輔導

我屋企個藍絲廢老一早失去左理智
有時我大大聲播蘋果
佢第二日就叫埋我老豆一齊del蘋果
又話01中立所以睇01
睇怕佢今次01都del撚埋
朱黑警件事都判埋佢都可以指住電視話冇天理話個法官仆街
先真係唔知呢件事以後點樣可以再接受翻一個價值觀同我完全相反嘅人做屋企人

大貴了而家有比家用
但係唔夠出去住

我掟爛左賣tvsuper, 即刻裝左now tv

做正確既野從來都難
但你一定有同伴 唔洗灰心

樓主你幾歲 有一半紅底frd

我身邊所有frd都係反送中

蘋果立場太鮮明，而且好多廢老都對佢有既定立場既。

試下播now、有線呢d偏向中立既，再唔係就係YouTube度搵source。

試下搵對佢自身黎講最著緊既地方重點擊破，討論時唔好同佢講個官有無錯，盡量做到好心平氣和反問返佢如果佢或者佢個仔（即係你）係條街無拉拉俾警察用棍打，個警察（唔好up錯警x、黑x呢d真心話）係咪都無錯你個仔就係抵打？將佢抽離單新聞放返落實境生活度假設，通常都係駁‘好人好姐點會barbarbar或者無拉拉點會barbarbar⋯⋯’唔好同佢開火，輕輕一句‘係囉點解呢何，點解無拉拉行行下街barbarbar⋯⋯會唔會只係因為我評論過佢地呢何？’之後收口唔再同佢傾

唔好期待佢地個腦好快轉到，因為咁多年黎俾政府養到生哂鏽。都係果句，同操體能一樣要慢慢陰d陰d咁黎。

樓主做自己，唔駛介意人講咩
建議你做下gym操返大隻d個人
d廢老9 up時你厲一厲佢
見你咁大隻就會自動收皮

係呀，所以你都係屌佢嘅自由
屌到佢怕，屌到佢煩
同佢講，你可以繼續up, 不過你唔會夠我講
所以廢事你爆血管，勸你都係收聲

樓主，我做你既朋友

親共既狗屎垃圾冇左都唔可惜

想同你做朋友

身邊好多豬

紅底要用返佢地既思維，
你講返林鄭係豬隊友，打亂習大大盤旗，影響台灣和平統一個d point 就岩

連登有愛

佢地無錯
你都無錯
只係你地唔適合一齊生活
放過大家
離開佢地啦

我以為自己可以
但係自己eq太低
次次都控制唔到自己

搵日偷偷地del咗cctvb個新聞台
雖則話其他cctvb台都好唔到去邊
但都好過你老豆老母一開電視就有得睇撐共新聞

你一係就惡過佢地
屌到佢地上天花板
但你要轉數好快
佢地講咩都即時諗到例子同實証去反擊

如果唔係你都係離開呢個家
呢D阿爸阿媽唔配有你呢個仔

有冇tg谷吹下水

Cut左TVB佢

問下佢收左幾多錢要咁做？
無收錢咁人地D事關你鬼事？

我廢
個廢老老豆自從14年之後就進化左好多
佢其他野比人踩到上心口都笑微口
但一講政治佢就好似有人殺左佢老母咁

老母仲係到日日睇支劇

由佢睇啦
大陸都cut曬古裝劇
遲下得時裝劇佢睇

叫人同父母斷絕關係，你地唔係聽佢講呀
屋企人係你地自己嘅，有幾重要都係得你地自己知
因為政治所有親情友情感情都唔念，呢啲叫short上腦
你聽呢到啲三唔識七嘅連登仔講完，同親人反晒面
你估你第時有咩事，呢到啲人會幫到你？
回家啦，冷靜啲諗嘢好無

叫人同父母斷絕關係，真係short上腦

屋企2老都係深藍，一早死心，聽到佢地講野就行開做自己野，同佢地講野都冇用

我老豆都係五毛
自從換咗 Android TV 我經常播youtube嘅片
尋日過埋鏗鏘集 感覺我老豆都開始軟化
要長年累月去教育屋企人

膠都廢撚事比你
企硬自己既立場
理得佢地

620 621 齊齊去野餐！！！請提醒身邊既人！

受傷人士現況集中帖

請廣傳！！！被捕/受傷示威者關注區

telegram谷主無人記得 希望推到泛民營救同大眾關注

根本義士就係condom

涉遊蕩被捕 7男1女獲無條件釋放

真係，無為同佢地嘈落去
佢地點都唔會接受你嘅意見
佢地有咩偉論發表，你就哦哦哦敷衍下佢地就算
無為因為哩d事傷害親情

記住，香港命運係靠我地哩一代，唔係再靠佢地嗰代，唔使嘥精神落佢地度
反而珍惜下親情更好

我用大聲恥笑加得閒一兩句無腦擊退
係咁播youtube播67暴動片，不停講67有一千一百個炸彈呀

我淨係食晚飯個陣先會成家人一齊坐同睇新聞 一向都係
收聲啦 冇人想知你立場同諗法 食不言 寢不語

安靜食飯 食完返房
唔會使用冷暴力 正常話題就正常溝通 屌你就唔好應 一個巴掌拍唔響 dead air佢自然收聲
各自有各自生活 佢有佢嘅立場 和而不同嘛

一齊傾下計

你仲有連登巴打呀

老豆都係深籃 你間中俾少少錢佢飲茶 心情好完又屌番d籃絲 屌果陣講下道理 太深佢地唔明
宜家老豆剩係聽我屌d籃絲 慢慢洗番乾淨佢地

抆左入屋嗰條大廈天線 確保電視收唔到cctvb
之後裝now 出錢請佢睇

幫屋企裝 NowTv

係，真係要冷靜啲去諗
而家呢一刻你可能覺得父母諗嘅嘢你真係無法接受
又可能覺得自己講咩都無辦法說服到佢，改變佢嘅想法
但當你真係失去佢哋嘅時候，你係咪真係可以完全當無呢對父母存在過

千祈唔好正面衝突，廢老要嘅係面，係攞彩，你踐踏到依兩樣野佢無哂成副身家都會同你死過。

後生仔要多d用腦，例如hack wifi, 一睇TVB就得翻100kb，電視洗走TVB個台，用netflix/youtube轉移佢地視線，記住用家長限制，剪左條天線，一定要上網先睇到

快啲搵人幫你
小心選擇機構

你就short上腦
我第一句就叫人斷絕關係咩？
我提供左好多方法比佢
但當佢地無得救果時
先叫佢斷絕關係

有D無得救既屋企人好大壓力
呢種壓力有機會迫死樓主
唔離開佢地
死既就係樓主

淨係叫人冷靜D諗
你覺得佢好唔冷靜咩？
對D己經好冷靜去分析呢個狀況既人講冷靜D
仲要叫人冷靜D
令人仲大壓力

[推爆佢] 小心呢條救心熱線！！！！！！！！

已做，過來人

無事嘅

其實佢地咁深藍係好難改變佢地。佢地可能好想你同佢一樣，所以日日講。

唔知以下方法有無用。
1. 停止一齊任何有關政治的討論。改用親情牌或焦點轉移。例如，佢開大電視睇無線，你話可唔可以細聲d,你話第二日要考試/有會要開/又話你病，唔舒服

2. 每次一提，就話d新聞令人好唔開心，受困擾，可唔可以唔好再講

3. 佢話佢有言論自由，你話唔想佢講，唔係同自己立場有關，係你覺得開始受情緒困擾，影響工作（佢地最驚你無得俾家用）

4. 佢嘈乜都好，最後答：我愛你們/我們永遠是一家人。或帶起另一個話題，例如去邊到玩/食野。如果佢繼續講，就少少嬲咁講：點解我想一家人開開心心咁食餐飯/旅行...都要提呢d野？（激d就問：你地係唔係受左佢地錢，點解經常提佢地？影響我地一家人的和諧？）

同佢講：唔係長輩就需要尊敬
垃圾係唔需要尊敬

我就係咁兜口兜面屌親中親戚，之後好多年無見

你老豆老母係大陸定香港人？

屋企人一定會幫？盲目相信家庭仲白痴。
你點知插得你最傷嘅唔係屋企人

用親情用愛去停止他們的言論

same here
不過我一直都冇係屋企出聲表態
但佢地見到我呢排成日著全黑應該知咩事
個人好壓抑
唔想一齊食飯 甚至收工都唔想再返屋企見到佢地
好驚見到佢地又要聽歪理
現階段除左無止境咁避開 我唔知可以點做

我只係想你講嘢前用下腦
你講到咁為樓主，樓主聽你講去斷絕關係，第時佢有咩事係咪你去接濟佢先？？
點解屋企一定要講政治 你估而家樓主同家人關係咁
佢唔大壓力？無情緒問題？
斷絕咗關係就咩壓力都無？

樓主我講就講咗，你睇清楚咩人係真係為你好
做任何嘢諗清楚先

當一個人盲目地深信一樣野， 屢勸不聽， 就代表佢已經是非不分， 你要做既只係深默

利申: 家父是非不分， 無講政治好耐， 講白痴野居多， 已經無得救

我反而調轉
原本淺藍雙親 經過69 612之後變左黃

成家一齊616出去遊行

巴打你好幸福
我屋企個兩個 經過612之後
仲可以大大聲話做咩唔用槍打班暴徒

好想知佢地如果係電視睇到自己個女比警犬用真槍打會有咩反應

需要用腦嗰個似乎係你
屋企人一定會幫？盲目相信家庭仲白痴。
你點知插得你最傷嘅唔係屋企人？
外人的確唔會幫OP, 但同時都唔會做成咩傷害，因為根本唔識佢。
家人有可能會幫，但同時亦可能帶嚟最深嘅傷害，正係因為識，甚至關係緊密

未來如要人幫，都係未來嘅事。而且唔知幾時先發生。
但目下嘅傷害就係好切親。忍落去並唔一定有價錢。而且人要過到今日，先會有聽日。眼前問題都解決唔同就同人講將來，你有無用過腦？

佢地應該超開心

你做乜有堆紅底fd

四個字
深耕細作
唔好下下硬碰硬 成日諗住用d大道理說服對方
人係有既定立場
參考下d長輩圖 點解會成功 轉下玩法啦

無錯
樓主上得來講
一定己經受左屋企好大壓力
正因為係家人咁
所以先特別傷心

睇黎你試過被親人傷害過 我唔想評論你啲咩
我比樓主嘅建議只係：屋企唔洗討論政治
呢個問題唔討論就唔需要解決 同盲唔盲信家人無關係
一家人和和氣氣係最好 唔好下下咁偏激

Ok, 樓主你依家應該處於情緒低落,
有咩要幫?

老實講, 如果可以搬走就搬,
依家教會應該可以幫到你,
咁當然唔好揀聖x會

樓主加油,
記得將來要過得更好,
反哂依家班睇你唔起嘅人白眼

大家都叫佢斷絕關係小學生絕交咩
親情係對人最重要嘅關系
我老母都係唔用腦，幾年前佔中鬧交鬧到佢喊
咁我依家咪一返屋企就轉31,32台
用大電視播啲警犬亂咬人嘅新聞，睇清楚個政府係幾垃圾比佢
希望改變到佢，反正佢細個已經左派學校，要改變人唔係咁易

唔好係唔係都屈人偏激。
討唔討論一件事，OP只可以選擇自己唔講，而唔可以選擇叫父母收聲。

你前面嘅講法，已經係assume有事時家人會幫。咁都唔叫盲信係乜？家人一定會幫？咩道理嚟？
人哋叫你用吓腦，真係無話錯你。

離開

我明白，我屋企人都係咁，TVB講乜，佢地就認為係乜。日日都講大陸幾好，幾正。又話最好俾啲解放軍嚟香港。。。。呢排屋企好似人間地獄，一出聲就比人diu。唉

Okok

咁你只能死狗，用其他方式去進攻

巴打加油
當佢地唱歌，轉變下生活圈子
你可以活得更好，唔好俾咁大壓力自己

咁只好識返多啲正常friend多啲圍爐先啦

Send護D長輩圖比佢反洗腦

識分對錯就得 我屋企都係咁 所以我會唔理佢地 因為錯既野講一千句一萬句都唔會變岩 好似唯唯咁 個個講幾多次佢有出黎佢都係冇出黎 大家對呢啲野笑下就好 唔好比太多壓力自己

問吓點解咁鍾意共產黨，比左咩益處

我老母平時on99 唔聰明又鍾意認叻 但好彩唔係藍底 唔會反對遊行

好人好者點會識紅底fd

你要覺得自己高高在上，持相反意見嘅都係冇讀過書or弱智，識多啲志同道合嘅人可以同聲同氣，咁你會開心啲

我就係個日接受唔到
學生比人打到仆街個廢老係到抹黑佢地話收左錢
容忍有個限制
忍左五年爆左

以我老豆呢D性格
睇新聞都喊打喊殺
真係做呢D野佢一定又發神經

忍多一段時間，自己搬出嚟住啦

一樣
早幾日同屋企人傾
佢地話我地係暴徒 又話係美國早就俾人打死
我話佢地冷血自私 就俾佢地瘋狂訓話
港豬廢老真係冇得救
佢地係ha做 ha事件出左之後仲信Ha 政府
屌我就知再講都係曬我時間

我老豆係個d一定要尋根究底個d人
比佢發現左應該又大戰
之前試過block左某d網佢就好撚嬲

香港人
一出世就係香港
但係條友比支那洗左腦
話用電話一定要用華為
又話要愛國
我老母就大陸黎
乜柒都唔識就係比我癮豆影響晒

而家我老母日日問我去左邊
驚我去打狗

送去老人院 一了百了

係樓屋咁樣先係最傷
係街比幾多個廢老話都可以當聽唔到
諗住返屋企回下血
點知一打開屋企大門就聽到tvb暴徒前暴徒後
個廢老老豆就有心講說話比我聽搵我發洩

我都係咁諗
因為我知同佢地講一定有衝突
點知個廢老老豆惡人先告狀問係咪唔講得
我老母就怪返我轉頭

我老豆戰鬥格
一早就將我變左做假想敵

同路人
我老母而家將我呢件事周圍唱
都唔知咩心態

我已經比3成人工做家用
佢都話少
就黎比撚埋條命佢兩個垃圾
又冇人叫佢生我
而家又乜又柒

我就唔撚理廢老既
家用問支共拎呀笨

我以前都係 啲說話勁難聽 咩快啲去死 如果佢係高官就點點點
廢撚事理佢 我家姐有陣時都忍唔住想駁
咁我就叉開話題 講下化妝品笑話個啲
其實佢地係屋企係我地面前講 就係專登講比我地聽嘅
比佢激嬲就中佢地下懷
我就係要佢嬲到講撚曬粗口個陣 比佢見到我地笑得有幾開心
要佢知道nobody fucking care u
你講嘅說話影響唔到我

而且我心胸廣闊 即使講曬粗言穢語
看在你地貢獻咗精子卵子嘅份上
正常交流is ok
陣間十問九唔應又落人話柄

我都係 老豆完全唔理我三日

就係我叫佢唔好睇cctvb 係黨媒維穩機器

佢叫我唔好咁偏激

我話佢不仁不義 鄉愿

就發火

人身攻擊 你識幾多論語 你有幾仁義

完全明白 對人唔對事理直氣壯 就係廢老態度

拎呢三成去租劏房啦屌

所有警察都係狗

點解佢會發現？

一係就激撚過佢，一係就hea鳩佢

話不投機半句多。耳根清淨係無價。

藍絲父母就慳返啖氣
好多時佢地受軟唔受硬，要用奇超，例如長輩圖
朋友咪當睇清邊個真朋友囉
親戚更加戇鳩，一年頂多咪見一兩次
驚佢閪咩

好易就知
我都係用wifi block某網站
佢轉返數據上到用wifi上唔到就知咩事

牽連好大
有D圈子會成班一齊先會約出去食
一冇就冇左成個圈子

樓主，我相信好多人的情況都跟你一樣
好多廢老的圈子講埋同一樣的聲音
好似我家那個，佢已經唔係支持逃犯條例
但群組有人傳話有人收錢去衝政總，佢都信以為真
其實聽到佢地話班年輕人，學生，聽到真係又嬲又傷
居然自己屋企人會咁諗
不過硬攻佢地無用架，佢地十左幾十年人，同坐享緊所謂的"收成期"
邊會咁而轉軑

相反，你當睇多D 佢地既理論，多見識下中共用緊什麼攻勢，
多D同巴打/絲打分享下，睇下我點製作多點 長輩圖 都好
我地呢邊實撐你

你唔認佢識搞咩？

班廢老都會對號入座

why so serious man
既然佢哋都俾人洗咗腦lo 都救唔番
何必同佢地嗌啦 根本曬自己時間
你留番啲時間度好橋 6月21號點樣衝仲好啦

我哋自己開個

唔洗理佢地，你有至少2百萬零1人同你同行。

辭職搵過份啦屌

點辭，讀緊phd

第日養少兩件
親手送兩件中

咁冇計啦

你唔認佢吹你漲咩, 咁叻叫佢自己搞, 順便扣家用

我個偽中立老母問我點解咁小器
你老尾而家將件事責任入晒我數

無得收服架啦, 一係做仆街, 一係接受現實,D紅底親戚朋友唔要都罷啦
每次都大大力屌返佢, 唔係為左說服佢, 而係為左屌到佢地唔敢出聲唔敢煩你

唔使搞少動作, 直接轉台加多"垃圾TVB"

唔洗諗咩修補關係 人大了有自己思想

高舉紅旗啦
比佢地更愛國就得
cut鳩假愛國tvb，24小時播cctv，講打撚死班暴徒就啱啦
怕咩食草啫，中國人含淚食屎都要打敗美帝
買華為比老母用，用啦，自煮燃發os，厲害了我的國
一見到侵就大罵垃圾美帝亡我中華之心不死
做得激過佢，等佢地自愧不如就啱啦

我都係，估唔到一齊住，睇嘢咁唔同。知佢地咁諗嘢真係引以為恥。

再講多次, 中立或者無知既人例如好多人既阿媽(包括我阿媽), 你同佢講道理你可能說服到佢, 因為佢無任何立場

但係好似大部分人既老豆咁, 個立場已經堅守左幾十年, 你係無可能同佢討論到, 你可以諗返你之前同佢既對話, 係咪發覺佢無聽過你講過D乜, 只係一輪咀講自己想講既野

所以同佢地討論係廢既, TVB播緊新聞就轉去J2, TVB播完新聞就轉返去睇愛回家, 食完飯就走

無腦一啲分析能力都無

其實啲親戚聚會 唔走仲開心
多返好多私人時間

至於朋友 一係避免傾呢個話題住

巴打而家點

搬走

差佬打人就個別事件
守序幫人就同我講個個有份

點夠你玩呀

你地老母係咪太得閒我老母通常睇完就算唔發表言論

識返d新朋友啦

我撚有講個個有份？
我淨係話有小部分都係好
玩你老母咩

你識唔識睇中文

Cut 家用

轉聽電台

插買條線可以駁電腦
用玩腦播其他電視台
同比佢哋睇其他劇
得閒就播逆權司機 個啲劇比佢哋睇
慢慢改變佢哋唔洗嘈
佢話你 你盡量比片比圖佢睇
唔洗講野勸 比啲死物發聲

有時最弊係你send長輩圖俾佢，佢都唔會睇唔會信，因為知道你立場，誓不兩立，唔思考，企係高地，朋輩親友有計傾就大過天，自己個仔都唔信，其實總有d失望，不過就當我地圍爐取暖，我地呢個爐夠大夠猛，佢地唔走黎辣你，你就去聽歌算，冷戰吧

除非佢地識自己tune台(好多老一輩唔識)
del咗佢 or tune到有雪花
done

而家都係未同返個廢老講返野
佢仍然都係大大聲播CCTVB新聞
自己唔覺得自己有問題
佢開過兩次口同我講野
一次就係追我還個幾十蚊, 另一次就係喝我叫我搵返整唔見左既野出黎
我覺得成件事已經返唔到轉頭好辛苦

我老母就垃圾黎
只要唔睇新聞都唔會發作

你既優勢係後生過佢, 有本事既就搬出去住
佢需要你多過你需要佢

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

冇用
好似佢播CCTVB想我buy佢咁
可惜我唔會so佢
因為人會filter自己唔睇到既野呢個係真
亦都唔會容易變到立場
畢竟D廢老都藍左十幾廿年

竟然
我屋企由淺藍變中立

hang out together

係..我send左頭條sam ng既片比我老母
我以為用中坑既片可以令佢容易接受
不過都係唔得
佢睇都唔撚睇一味話我錯

搬? 不了
留返D錢捐比立場同義士好過
反正我都當佢透明

我啲親戚高中以下畢業就藍
大學以上就同路人
原來學歷真係會影響人思維同邏輯

你由得佢地講就算喇，短期內唔會改變得到架。你越用力佢地就越反抗。
即係叫你走去信共產黨，你會唔會俾人講兩句，屌兩句就信？

如果你頂到就得
同佢同長命你無得輸, 佢講一句就屌返幾句
而家我返親去食飯, 兩老都唔敢開CCTVB費事嘈

我老豆藍撚到好似何妖咁
由03年已經開始屌泛民話咩佢另工程超支
我諗左咁多年都唔知點解佢要幫政府
明明我老豆呢D垃圾玩左成世人都買唔到樓
成個廢人咁
仲係到話政府好乜乜柒柒

搞到我而家真係好似一個怪人咁
返到屋企要收收埋埋
早兩日先比老母見到我買蘋果屌鳩我
頂就頂到既..
不過生活得唔開心囉

可以及早認識過一班新朋友
社會上仲有好多你既同路人

唔使收啦, 佢屌你咪頂返佢關你撚事咩
我都未屌你奶共, 幾時到你出聲
不過要預有攬炒既準備

唔好同你老豆正面衝突，send啲懶人包比佢自己睇，慳翻啖氣好過

裝有線同NOW比佢地睇

唉，我可能好大家小小
我老母又唔係話深藍，不過係已前係大陸生活過，走黎香港

又有伙愛國心，一聽玩話外國好就屌，又話d 外國圍中國，中國比人蝦，又話你比外國洗左腦

叫佢唔好睇cctvb 就互屌左一晚

我有次一晚話7x~ 80x 年代好，佢反射式我話英治時好，佢就屌話中國管比錢你都唔好，咁叻去埃賽餓比亞啦唔係中國就最好

我講比佢聽中國有咩唔好佢又接受唔到要爆血管咁

又時，唔夠我講就講我d 弱點，又話我窮，細膽，只識搞事

我老逗都係
都完唔同佢講政治，淨係叫佢唔好咁激動
佢就發晒癲, 講好多令關心佢同擔心佢嘅人好難受嘅難聽說話
好心酸...

呢段時間我都唔係好信到人
因為都唔知幾時會失去佢

而家係我比人追擊

我屌到佢地反艇

還拖囉, 你辛苦時你估佢地又好受咩
睇下邊個捱得耐

講黎講去都係洗左腦同收左錢

巴打辛苦了 堅持自己信念一向都唔容易但係有一日你會發現之後嘅付出係值得 共勉之

之前

希望係咁啦

尋日發現老豆O係度睇何君妖youtube, 個廳得佢同老母2 個

平時不聞不問, 兜口兜面都唔打招呼
佢惹你就睇情況, 你有時間就屌柒佢, 無時間就唔撚理
不過長期落去壓力好大, 遲早炒鑊勁
我諗你都係要儲定舊錢搬出去

斷絕關係
自己擁有自由，唔比子女擁有自由
垃撚圾

平時都有共識唔講
但一到CCTVB佢哋點都有幾句說話我聽
唔知係咪我話移民同我嘅堅持嚇親佢哋
呢排真係唔敢提一句半句

佢哋會叫我唔好出去，會俾人炒
我話到時我會下定決心賣樓過台灣
我會上街抗爭到底
佢哋初初恥笑我得把口

我連有幾多cash 移民條件都詳細分析過佢聽
隨住日子耐咗，我又持續參與示威
佢哋好似開始驚驚哋
竟然713 714都冇出過聲

你認同警察開槍嘅同時
希望你記得槍頭有可能指向你個女

以為自己開post
琴日同個垃圾老豆打交死賤種無撚得救

啱呀, 講到個個都收錢, 個個都冇腦咁
又外國勢力, 又搞亂香港咁
淨係睇到自己想睇嘅野, 比埋其他資訊佢睇, 明明白白確確實實嘅佢睇完都係唔信, 固執到HIHI
仲要心臟出過事, 鬼咁激動又唔聽人勸, 勸佢冷靜d佢仲要屌尻你
關心佢仲要聽佢難聽到一個點嘅西言西語
心好L攰...

oh....咁會唔會睇多啲文，建立多幾個論點，咁嗌交嗰時都有料旁身
雖然自己未試過

可能我真係要受左傷佢先會去思考
自從魚革個風向吹翻轉頭
呢幾年我都冇再表達過自己立場
我成家都係支那種黎
有食有住做狗都唔介意
我睇要過多幾年等佢退休冇收入
我先可能可以係屋企受返少少專重

巴打咁勇武?
邊個打嬴?

明顯你年紀應該仲係細
人年紀愈大，以下感覺就愈強烈：
1）覺得自己不孝，浪費咗好多時間去街拍拖，miss咗好多襯父母仲可以周圍去嘅時間無陪佢哋周圍玩。
2）同上面有少少相反，就係覺得父母已經好多嘢要倚賴自己。當家作主感覺開始大。

返去正題：
你父母遲早都會愈來愈依賴你，細微嘅可以係d科技嘢。買部電話都要靠你set。你就學下點樣幫佢哋block 9 晒tvb（vpn+blacklist 諸如此類）。慢慢逐少遂少unfollow d藍絲page。慢慢幫佢quit d深藍廢老group。不斷重複。

換部可以delete一個台嘅智能電視。

投票日你自己一大清早去投票，然後帶佢哋去旅行。

其餘時間唔洗同佢哋拗政治問題。慢慢黎啦。